每日傾電話代表咩？

對呢個男仔嘅行為有少少疑惑
第一次開post...有錯請輕手啲
可能有少少長

我同佢係玩手機game識嘅
有見過幾次 成班人一齊食飯同單獨都有
佢好早移民左去溫哥華 上次見面係新年
本身無咩點講過野
但佢對上果次番左香港有一齊打機
之後就開始有whatsapp傾計 傾左個幾月
有次佢就問可唔可以傾電話
跟住就開始左呢個習慣
原本以為佢番左溫哥華華就唔會再傾
因為有時差 點知佢都係keep住每日打黎
直至依家都差不多半年

好多時佢會係香港時間11點左右打黎（佢果邊8點）
明明未瞓醒都會打黎 我就聽佢瞓覺 到醒左先傾
瞓前有時都會打黎 叫我聽到佢瞓就收線
之後醒又會再打黎....

平時多數係傾閒計 無咩flirt嘅成份
佢目前單身 成日都會同我討論其他女仔
我都會同佢傾下其他男仔（我嘅追求者？
我知目前同佢係無可能
因為佢唔中意longd 同埋要又叻又靚嘅女仔
(應該係因為唔夠靚 ）
但我諗至少有一點點嘅好感？
因為啲人成日話男仔唔中意傾電話？
以我了解 佢同其他人講野係好唔耐煩
唔會成日覆人果種
所以我真係睇唔透
佢係真係為無聊而傾 定係點
求點醒
Sorry for 1999

應該有d 野
如果唔唔鐘意佢 我都唔會日日同佢傾電話啦

或者可能佢喺個邊悶呢

用唔晒啲分鐘

有時會試探地問下有冇可能
佢都模糊地答
不過目前應該只係朋友

慘被friend-zone

用whatsapp call咋
同埋一日平均傾三四個鐘
計分鐘應該爆硬

我都覺得係...
佢成日話佢身邊識嘅女仔好蠢
有提過話如果好似我咁叻就好

鍾意你

其實你假設左佢唔鍾意你先
諗野已經負面
男仔同得你傾咁耐電話 點都係有意思
就算未到愛到死心塌地 都最起碼係有好感

代表每日傾三十一分鐘，你既生命就少三十一分鐘。

因為我唔想假設佢係中意我
最後發現自己諗太多
雖然已經諗多左
不過我定位左自己係啱傾嘅異性朋友

最大原因係你地都好得閒

每日傾三四個鐘都好浪費時間
應該有好感既不過

係掛
平時就係佢起身傾到我瞓覺

佢起身傾到我瞓
星期六日就我醒左佢都會打黎